貼你戴緊嘅飾物

我先！

貼完！下個！

咁岩